返通宵工既入黎一齊交流下同講下點養生（1）

由上年開始搵左份經常要返通宵既工 成日日夜癲倒 生理時鐘錯晒

講下夜更先 同大部份工一樣 返夜更都係得自己一個 冇乜野做

但無論日頭有冇訓教 去到4:30 就會開始迷迷糊糊 發冷 發熱 好多時收工沖完涼又訓唔返咁

返完夜更個一排都會覺得個人好多地方陰陰痛 唔舒服 胸口奇奇怪怪咁

呢份工又唔辭得 一家大細等我養 所以不如如果你都係要返通宵工 一齊分享下d 心德/方法/秘訣 睇下點樣會健康d 個人開心d

依加我會臨開工之前食粒維他命B 雜 聽講會好d

唔好食完早餐先訓

但好肚餓訓唔著

買定醫療保險，有頭家就買埋人壽

我覺得返夜期間不斷飲暖水 之後個腫冇咁易唔舒服

都係既 返得夜冇得唔認傷身

想養生都係搵過份工算啦
利申過來人

分享d 黎聽下

讀大學返過果陣可能後生覺得冇事

自己心理想點諗都幾緊要

有無得偷偷地訓返個零鐘？

我自己早瞓撚，通宵工真係想死

申利：細個期工試過，之前份工有緊急野要半夜起身

最養生方法係及早轉工
我之前都有返通宵更shift 一星期早午通宵混合咁返 仲追埋更
本身穩定咗嘅濕疹都復發 同埋個人明顯殘咗 好易攰 好頹

聽完之後覺得好唏噓

係 一個正正常常夜晚訓既人 變成成日訓唔著既人

無,除非你份夜更可以返工訓到收工
之前返過夜一排,每到4點-6點成個人就會好想訓
似打完飛機咁

係 返完通宵訓一定好易醒同訓唔返 朝早貼女朋友講句早抖 訓到四五點同女朋友講句早晨

同埋好撚寒

即刻search 膽黃素偏高 好膽心

訓前如果打算食早餐的話，記住唔好飲奶茶阿！